Cc台已經痴咗線 請波台巴打討伐佢地

討伐痴線佬

需要痴線佬

伐你老母咩 波台獨立區

,

係得cc台班弱智先以為討伐班痴線既人係有意義

上個月先大戰完

家下痴線佬增加